呢個運動仲未成功原因只有一個

唔係唔夠勇武
而係仲有一班人為呢個政府服務呀!!!!!!!
唔係想分化
但好似醫管局、地鐵、海關、教育局咁
你哋肯唔配合政府不合理嘅要求
根本政府就唔會越嚟越惡
就好似如果popo肯棄暗投明企我哋嗰邊
政府一早就收咗皮
究竟點做先可以connect全部人

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

孫子兵法：求其上，得其中；求其中，得其下；求其下，必敗。
上：中共
中：林鄭
下：警犬

係入面做嘢嗰啲係香港人

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!

830重光 胡忠 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！